元朗件事成功蓋過尋日發生既事？？

和平遊行 > 突破防線 > 圍中聯辦 > 721宣言 > 宣佈清場 > 上環：警狗過度武力開咗多於30發槍、元朗：警黑合作/圍毆市民

最後今日結果係：
新聞/網媒都講元朗事件
完全覆蓋咗上環開槍

中聯辦：
721宣言/被圍堵 = 落佢地面子+動搖政權
但都被元朗件事cover咗

政府/黑警成功轉移視線？
No, 相反佢地成功增加民憤
都證明香港確實係有警黑合作 警察部已廢

我自己都好嬲元朗件事
但呢刻要煲返大上環同721宣言先

所以各位幫幫手推上環既post

政府而架似係想迫大家真係暴動咁
黎緊遊行大家點都要帶定gear
去元朗既手足同我小心啲

光復香港 時代革命